[緊急!]Telegram電話號碼泄露

琴日我同朋友互add Telegram發現
只有對方電話聯絡人有你電話號碼
就可以睇到你AC個電話號碼
我極度懷疑D狗係咁樣捉人
班狗部電話只要SAVE左全港電話號碼
咪睇到你資料

privacy setting 可以set, 此post已完。

求進一步討論

就係set左都睇到

證明你有狗朋友 叫咗你地要小心私隱唔好亂俾手機人

如果佢地針對出名既義士,查佢地電話咁點

你新開ac個下未set.... set 完之後就得

太空卡啦屌

早2年去鴨記 happy卡 100蚊有7張都要慳

唔好sync contact

phone number較no body
前提係要新d既版本telegram
舊版無呢個function